高登得番啲連硬膠七子都唔識嘅小學雞

笑撚死

10A 榮

腦魔點睇無人記得你